Telegram r水吹

盡量秒回, 遲回嘅話請屌得少力d